邪教回教侮辱主耶穌唔係主，主耶穌唔會亦不能幫世人贖罪，又要人守番舊約，理應取締

支持請正評